你準備好一場輿論戰未？

大家今日起身 就會迎來一場 報章s 不同social medias 的輿論戰
我知道大家都好嬲 好情緒化（包括傷心，流淚）
但係大家要記住 不分化 不割蓆！
無論大家面對住支持衝／ 認為衝好激進／港豬（你見佢地尋日71po 無關於遊行的story）／親建制， 大家都要沉著氣
我知到大家都會想鬧 港豬做咩仲係度掛住娛樂
和理非非撚 仲係度堅守光環
屋企的老一輩 only 識 鬧年輕人
但係大家諗吓 你係instagram 鬧完，現實生活鬧完，係，大家洩一口氣
呢種仇恨 亦會快速散播，令同你接近立場的人更支持你，你更有認同感。
但係大家今次希望得到係咩？
大家係要贏。唔只要撤回，大家係贏翻香港翻黎
贏到絕大部分香港人的心
槍口一致對外
大家保護自己的權益！
你諗吓 如果有人無啦啦鬧你，你會點？
你會即刻唔承認，你會諗更多強行的理由支持自己，保護自己。
即使對方令你即時一粒聲都無，你唔會信服，唔會改變自己立場，只會更對對方仇恨。
咁今次咁大爭議嘅行動，大家面對住呢場輿論戰，點樣更加令到大家的犧牲 換黎大家都希望見到的成果，就係透過大家的文宣，同其他人嘅溝通，策略！
大家諗吓 點解之前會有長輩圖。
其實係換位思考， 希望透過人地角度出發 得到別人的認同。
同一個道理 應用呢場輿論戰，大家唔應該再分化，割蓆。
亦唔需要鬧爆人地 點樣唔啱
同大家社會運動上“大家爬山，各自做”亦一樣， 而家擴展到大家說法／輿論上。
即使係和理非非，就算係藍絲，其實佢地背後都係為自己覺得嘅好香港而出聲。（當日同你嘅立場唔一樣）
我唔係話大家都要一同立場，係互相理解對方立場，更中的咁去從別人角度出發，講一啲打動到別人的說話，影響別人influence people，最終令整個香港立場轉化。
只有感性的角度，先可以令人與人互相理解，互相支持
人心肉做 希望大家各自爬山 努力互相支持
唔好謾罵。
讓71 無留意時事的人開始留意，
讓你身邊的老一輩，從抗爭著，上街嘅小朋友角度 理解（透過你對佢地立場or 諗法理解）
佔領人心
好好打呢一張長仗
唔係搶光環，而係令整個香港都有一股最基本 嘅價值信念 互相支持

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

今日係最後一日選民登記
大家盡200%努力 好好打選舉戰

我最大的夢想 就係香港好似蘇格蘭議會咁
支持蘇格蘭人民利益的政黨 - 蘇格蘭民族黨 （SNP） 係蘇格蘭議會壓倒性勝利

現實暫時完左就到網絡
而家會有好多資訊去針對各位手足
尤其cctvb只會偏向政府
但好彩而家手機有好多渠道接收資訊
要逐點反駁/解釋班狗官

多謝巴打你嘅回覆
大家係網路上 要更加好咁令民意轉向
我上面講嘅 係一種思維模式
最好大家諗住呢個 用自己覺得最好的方法 更有效改變身邊人嘅諗法！

Push

無錯
尤其好多人個思考模式
係針對單一事件而唔係整個局面
即係針對覺得衝擊立法會唔好 點點點
但無諗過成件事由6月開始到而家 政府都漠視
所以會有咁既發展係好正常
當然佔領立法會係犯法 但好多人無諗過
點解前線果幾位死士不惜犯法都要做呢件事

而且我地無任何主流媒體去反駁返班狗官
而家仲話示威者用第四類危險品乜柒
想屈多幾條罪比前線

另外 外國媒體報導今次事件唔係好全面
例如有d無講到有手足自殺
又無講到今次點解要升級行動

醒咗嘅朋友請幫手一陣打去電台係時候打輿論戰

#非常重要
#所有戰友準備聽日輿論戰
//明天輿論一定會大大力譴責示威者。請大家一定要幫手，盡力打入所有電台phone in節目，保住輿論//

1️⃣0800-1000 rthk1千禧年代📞1872311
2️⃣0800 - 1000 商台881 在晴朗的一天出發
📞1872881
3️⃣1700-1800 /1820-2000
rthk1自由風自由phone
📞1872311
4️⃣NOW 事時全方位 星期一至五 上午9時30分
📞1833298

可以簡短講：
-立場 eg支持示威者
-身分 eg父母/學生/示威者
-目擊/分享嘅事 eg你有遊行睇到啲咩，睇live睇到啲咩
-感受 eg傷心/難過/嬲/內疚
-*原因* eg因為愛香港/政府垃圾

Optional:
-建議 eg問責下台/4大訴求/為示威者加油/普選

呢個都唔錯
大家加油！